是頹午 麻婆豆腐鹹菜豬肚飯

今日轉第間
個麻婆豆腐唔係食開隻味，有少少酸
豬肚一般
算係咁 $34

其實唔錯
但豆腐酸姐係壞左

豆腐食落冇乜野 係啲汁有少少

咁似豬腸

+1